（求推介）新手買結他，budget約$1000

新手自學，淨係識彈幾個chord

Yamaha